(投票)鍾意飲凍0茶定凍奶茶

平時出去食野見人叫呢兩款最多
咁邊樣先係香港人最愛

正評：凍檸茶
負評：凍奶茶

鍾意飲凍奶茶但多數叫凍檸茶多
凍檸茶多數都正正常常 難飲極有限
凍奶茶就十間起碼有五間係伏

我都係咁話，人生路不熟嘅話，點都嗌檸茶

檸茶有時都會茶味好怪

利申：飲凍檸水走甜

有冇咁多巴絲飲凍奶茶
明明見好多人飲凍0茶

茶走 夏天都係 唔怕飲熱飲

有時檸檬唔靚都會糟蹋杯檸茶
不過奶茶比較多伏，真正沖得好飲唔易搵到

暫時奶茶領先

奶茶多奶伏極有限

奶茶唔熱根本冇香味
相反
檸茶唔凍會有苦澀味

多數係用咩奶？
定飲凍咖啡多人揀過奶茶